*dark_q1_t1
#name Добраться до горы Блэк
*dark_q1_t2
#name Спуститься в Бункер
*dark_q1_t3
#name Найти столовую в Бункере
*dark_q1_t14
#name Найти Семена Утопии на территории столовой Бункера
*dark_q1_t16
#name Успеть довезти Семена до Осириса за 2 [игровых] часа

*dark_q2_t1
#name Добраться до Луисвилла
*dark_q2_t2
#name Добраться до жилого дома по наводке Дарка
*dark_q2_t3
#name Зачистить здание
*dark_q2_t4
#name Осмотреть место
*dark_q2_t5
#name Добраться до Церкви
*dark_q2_t11
#name Найти Записку от Паука
*dark_q2_t12
#name Добраться до здания по наводке Дарка
*dark_q2_t13
#name Зачистить здание
*dark_q2_t14
#name Вскрыть тайник под железной дорогой
*dark_q2_t15
#name Добраться до жилого дома по наводке Дарка
*dark_q2_t16
#name Зачистить здание
*dark_q2_t17
#name Связаться с Дарком по рации
*dark_q2_t18
#name Добраться до соседнего здания
*dark_q2_t19
#name Зачистить здание
*dark_q2_t20
#name Поговорить с Пауком
*dark_q2_t22
#name Вернуться к Дарку